[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6019)

嘻～

痴撚線

炒！

fast

唔中假波

智利都有12m聯

世界第一假波

又12m

slow

2個12M

又12 m

Miss

米五！！！！

2:2

2-2

Mmmmisss

M5

MG比米五㩒住砌

蒲超入多粒大波呀

絕殺２：２

強行下盤 馬會又然

2日劇本一樣 癲撚到

米5

暈撚咗

咁多12m

做咩2-2

俾多粒2:3 得唔得

IKEA

我真係屌你老母

又就完場有12m

有冇炸呀

真定假 咁都得？

CLS

M5又中

爽唔爽

好彩冇買

六蛇開有料到

智假果然無令我失望

馬會又連中

邊條粉腸話半格唔撚要阿屌

咁撚鍾意假波咪以後唔撚賭智假囉
on撚柒鳩

咁輸真係無野好講

in 米五 又7‼️

真係暈 場場絕殺

馬會好癲

一蚊不買智假

上半 45十
下半90十

呢個咩劇本。。。。

又半大 2:2 夾波咩

葡超 １：２！！！！
大波波ＣＡＳＨＥＤ！！！！！

葡盃1:2

好撚暈

係咪有人gel上盤？

6蛇 講得出做得到

依場=尋日場德乙 不過掉轉開

報復式大波CLS

cls又絕殺

3.5s 1.15都爆到，智假好野

屌你咩全黑

又引戰 拉啦

Goallllllll

買左下盤見到2球12M笑到仆街

米五》Mg

聽住先 聽日見

奧希咁都輸 真係不得不服米五

六蛇大發慈悲

32啦 金斯 比上盤執返少少

補射撞柱入

智假比完希望又絕殺 好頂癮

半格唔要唔好買上盤啦

以後買米五對家

求派200起機

好撚癲，咁都唔俾米五贏

想死

救到補射入 慘

２場半大全大 高水

如果串埋就肥仔

米五快出水

jump

直接跟米5算
琴日鬥氣
今日盲跟

米五。。。連我都支持你唔落了。。。。

足球咁撚多絕殺，撚死低水買no goal賭仔

2球都絕殺 勁能7癲

米五中晒喎

12m missed

想送埋半格俾上盤黨開高水都做唔到 點搞

咁黑

2-2 9C FT!

好夜先有智利佬

你又話米家軍

Lm

二球12m

老闆我了

屌你老母全黑

完

g錯了

賭仔兩大口頭禪 如果 早知

今朝明尼路補時補到輸一半
而家智假補時贏番全格
根本係賭緊邊場打假

米完了 要賭佢對家了

黑手唔是我

拉啦

求派50起機

你送左上盤半格出黎

上盤癲到咁樣12m

買咩盤，買大波算喇

我買左單頭勁ＯＮ９

mg落神台了

唔爭在葡杯 都開3.5大

明尼，比卡超，呢場
3場90分鐘12m
南美波真係有聯絡點樣一齊做劇本

差啲

假到仆街

心情低落，-8k

迷米了

第一場就大針 輸多場收皮算

比卡超邊有12M

到你上

1:00主。。。

輸兩球補時12m 點撚柒賭啊

6蛇買wt

下場要咩，快

智甲原來係12碼聯賽

花生

加號輕鬆

男神

米五加油
波po而家靠你帶領

雖然唔係好撚信GEL會影響個結果 但GEL你老母閪咩

又話補8 補5就吹雞

收手啦...

琴日智假與神同路 輸到訓係到

收到了

我記得有人開波前有人講場波盤口水位同尋日幾乎一樣
所以我要左下盤

Iron man 比場一點我 我重注算

跟

M5出水冇人講

對左

我準又唔夠你準
燈又唔夠1.5m燈

mg都唔夠你玩 幾好嘢......

勁到

2球12碼 應該唔關盤事 明顯係運

想知米五祖墳係咪比人搞 做咗超級黑仔王

M5》MG

可能同一個人

依場好似之前大邸對廢鐵果場咁

又係咁樣12m

你有無咁好運呀. 明顯係黑哨啦 屌

仲要有真飛 唔係反手（無影射邊個）

全x海xxx又中

3.5大 正

起身有錢收 爽yy

米五出一出真飛先 我想重注 中咗派你100

Push

我

終於都有得gel

波po每人畀10蚊佢買算啦

條友伸高晒手都叫運？

葡盃客頂撚住

我鍾意輸錢派錢

lm

可惜佢無得買你對家
如果唔係針左提供唔到笑話俾我地了

push新大蛇m5啦

你了

+1奇蹟重生

我依家都唔出水啦 是但

之前貪玩試下姐 都係自己賭最好

金卡大戶

認真 米五蛇出水 中左派番比你

大細都一樣

老友

你個爐做咩24小時都比人捧

佢地集團式經營

有冇水 想重注

唔好呀，我無心水，頭先嗰場我都冇買

私賭

里奧似22

大生意

禾刀賞g

佢出咗主，睇你信唔信了。。

大波圖

南美波真係必有戰神卡or 12m

頂住

啱去左打飛機 返到黎2:2

日日都輸上盤

信你 老友！

柏雷素爾 奧倫加 ＧＯＡＬ！！！！！！

唔係佢入

過左十二點就第二日，米5轉運

可能冇乜人留意 琴晚安圖又係比人絕殺12m 22 ft

艾斯都22

A米大波開硬？

條友勁癲

柏雷素爾都未公佈轉會

一早已經飛左去卡塔爾

出場陣容有佢個名，Ｄ日本人先發覺佢轉左會

即係12碼假球聯？

卡拉
候成2.5b

南美咁撚on9 巴西阿根廷仲多

其實唔值700萬 油王有錢冇計

12碼明顯係運都講得出

猴城同路

愛華做乜受讓

係天意

你睇下第2球 隻手點舉

卡法路雲今場未傷完 講左冇得出

羸少少
派一個200

me

你最快 留馬會ac 轉帳

找卡數 2.14

又想lock down我ac....

聰明

獌算
上場曼收起曬主力係時候了

唔係７００萬
轉會費５千６百萬港紙（７億５千萬日圓）

年薪１千８百萬港紙（２億５千萬日圓）
比以前多３倍

出面又有賭錢專家

睇番仙台維他奶＋比馬Ｄ人工
原來有Ｄ得２萬港紙一個月。。。。

識野

坐板，後備都2萬基本上

原來波台最愛既川崎前鋒大聖爺＋旗手都係得２萬幾人工一個月

交埋稅分分鐘仲少過波台手足既收入.....

買左奧XX斯真係輸得好撚on9............

有D成日出都係得咁少

咁撚慘

啲表現咁樣 已經比多左佢地

有咩慘 高過唔少連登仔啦

日乙個啲咪屎都冇得食

做職乞仲多錢

未計打假呢

日乙唔出名果D球員應該都係得萬幾-兩萬一個月, 除非好有名氣

頭十抽一

派腳甲屎

入藉日本
生個仔出黎, 迫佢踢波
大個左叫個仔打假

葡盃咁快派左

青訓上黎仲想點 英超啲青訓每星期都係得幾百鎊

2:30 蘇超，客近期未贏過作客讓平半，派錢波

維爾港+1 / win

Double 了

all in左紐記
唔中聽日新聞見

頭場就米五打大佬

點睇都係買主盤著數
可能平手走盤呢

主場7場不敗開高水平手 我買少少客

邊到7場不敗

睇錯

葡盃 兩隊都強陣....出晒正選

主隊打多個米五

唔派晉級

開波前10分鐘都冇人...
波po24

一個打晒啦

大哥又唔訓

冇大蛇出水？

等你水

你買咩？

客？

唔敢同米五同路了。。

猴城 A米 波圖 2.5b x 西維2 +1 10$注

skip

開波後等睇m5彈出無買

米5第2口推了

真係冇買到，手太凍

等2點

咁快封盤買唔切主隊

冇錢啊 點買？

咁黑人憎既你

跟左米5巴主

中！

Var 米五自己離場

聽講換入mg

一米5 + 一點05分遲開波 + 主場優勢

主禁屌到仆街WO

原來係我

禁屌對家入

錫菲聯讓波？

你地又改晒名好難認

客過到半場未

準備反底劍指英超冠軍

水手 入13粒果個ERIK

去左大陸長春亞泰搵人仔

好能凍....... 點賭球

真，我呢邊得7度

幾錢一個月

你係䁔男怕咩

米五英超要乜

想有人攬攬

卡數，冇奶油唔買

點解錫菲聯可以咁熱
有無巴打解釋到

長春簽3年

250萬EURO

唔知係轉會費定年薪

葡盃客隊禁屌番轉頭

因為Feel到今場要贏啦

引你買

2x1 cf 卡數

唔好喇

仆街了

住邊頭？

大西北

卡拉
候城2.5b
CF
波圖-1

Erik又係打假王

凍死你個傻閪

費列活特 出 Ｕ２１龍門

侯老虎主勝低調贏

130 2.5

大波

Ching sick ball

奧撚加隊廢撚到 比人cup3粒

錫讓平半

你又唔係贏緊 輸咁多就早d訓啦...

17場得2分都可以落飛到咁

訓身找卡數

今場要贏了

無牙老虎

2.5-2，

先輸提子半大

候城比人入

2:00一場重心

紐卡素呢場輸 莊家fatfat
估計紅牌大3 !

辛達卡拉 ＧＯＡＬ！！！！！！！

ys

0:1。。。好彩冇買到姐

1:1 快

錫狗讓人係咩玩法

唔好比假希望我

荷甲半大？

錫菲仲落緊飛係咪大莊落order要學04反底？

想1:1 半場

紐卡素受讓賠率仲升緊莊家派錢

炸？

米五goallll

咁凍會唔會買唔到

佢都輸咗咁多場，係時候反底

Thanks 米五

維迪斯半全大

唔買找卡數都唔會買主 skip

有啲道理

奧希❌
摩里❌

下場一定反

米五可唔可以幫幫手買錫

買$10主勝玩下

快講

錫菲聯落飛係咩事

紐卡素，90%命中

錫升左盤

想幫錫菲聯開齋都唔使咁
寧願skip

本身想買半客
不過咁多場波 skip先 睇走地再算

英超主100%

為左幫錫開齋

小注想睇M5拯救錫菲既神績

呢個真
有冇買左主嘅可以話俾我聽佢買嘅原因
完全諗唔到

新一年反底掛
定係好似打吡郡嗰一季咁幫佢開齋

1.鬼盤
2.米5

錫菲聯贏撚硬？
睇見堆前鋒就唔開胃

錫狗瘋狂落飛

因為早2日贏咗場波 覺得會keep到

本身狗會做平手都想買錫
升盤落飛不了

咁都關我事。。。

呢排贏幾多？

引主開和波

-8k...

賭個錢都要左閃右避 煩

西甲buy wt?

cf

錫今日要贏

錫菲都識讓人

繼續落

英超垃圾大戰

你地買邊隊

卡數齊人？

有冇鬼盤師講講錫想點？

讓半一好無

有莊半球

2:00 錫菲聯
唔中搵我我賠

1:0！

上盤師死左？唔上水

點算
同左米五同路

到底點解找卡數會係咁回飛?
3.1倍想直接買客

維迪絲！！！！！

跟咗你仲未追到數

琴日戰績係1贏1輸？

boom

大把人贏錢 包括我

半大24

賣料狗岀4中1輸幾多？

錫菲算

又玩12點後全半細 早訓早著

格拉納達半大

屌你老母炸乜

早d訓啦.

重心group8中6你估我賺幾多

2點2場上盤算

岀4炒1仲講乜撚野重心group

錫菲聯反底

賣料岀水4中1 之後話私谷8中6 話8中8啊嘛

屌你 唔係戒賭咩

心靈

追返4中1條數未？

維迪師入未

千祈唔好再入苦海

錫菲搞咩咁樣都唔換領隊
04係咁換

錫菲有情有義

班主講明 降班都唔會換

所以咪17場不勝
計起我追左一半 追埋今場 下場買對家

英甲上到英超都係佢

又有啲唔同嘅
射精聯自知自己真係唔係個皮 之前做開升降機
韋達用咁嘅人腳 上年都差啲爭歐洲賽
但屎眼黑 係前列變到唔識贏

鍚菲打番中堅疊瓦啦

成日追個隊 追到收榜尾
錫菲今季真係唔知搞咩

格蘭fg

奧沙禁屌

維迪斯入未 又撚

8中8未？傻閪賣料狗

錫菲聯禁住屌

打回原形啫
上年打士氣波 一個肺炎後 已經有啲甩碌
不嬲都進攻能力弱 不過上年有防守
今年比人睇穿曬 變咗攻守俱疲

錫依家禁屌

葡盃主隊追和未？

侯城仲係0-1

維迪斯1:0撚半大

荷甲goal

1-0

維迪斯！！！！！

係咪真10

真正防反 但打法一定唔會去到上流 但起碼不敗率高
今場係防守進天都無

唔知 仲封緊盤

睇勁英超

唔睇好cf 所以要左錫菲

呢場無睇
但佢今年真係好撚廢

完場咪知仲唔中

1:1！

即1-1...

1-1

屌你老尾

荷甲快半大

等收錢！

1貼飛就入

原來係你條傻鳩

想入會幾多錢

屌你老母

有啲料到喎

有空位都射唔入

免費水4中1同我講自己8中6收皮喇 賣料狗

又上黎做過街老鼠

買左wt

兩隊排名低既禁屌

摩里快cup佢老母！

傻仔 睇你個樣都係波台吠 真人

好過你現實都要吠

縮番入老母個閪度啦8中6好意思攞出嚟講

你現實輸咗幾多啊

傾向下盤 私家雞到咁都高水

賣料狗去開邊到吠？

On99買左英超10.5b

係咪又有嘈交睇

吠少幾句啦

贏左夠買你啲名牌狗糧

你又輸幾多？

好想買找卡數fg
都係skip
場波好悶 睇cf

知道

重心追數(輸)

新特蘭1:0

19歲 未試過拍拖 （冇圖）for同志

變gay佬未？

0:1波圖

變咗

我屌你老母入會幾多錢啊 唔撚理我

摩里cup未？

路大王 安安

cf 1:0

打rk比差狗雷唉

牠私谷8中6 語氣好少少唔該🙏🏻🙏🏻

波圖 1:1

國民1:1

格蘭goallll
維迪快大

甲府巴

頭三場同路

你陰佢姐

奧沙呢隊垃圾都係快手降班啦

齊贏

cf單刀唔入。。。

次次都俾人入

場場都一粒 撚鳩我半大黨

荷甲撚半大

錫狗入未

咁多波唔賭。走去搏兩隊降班隊反底

錫狗禁屌

荷甲炸走咗

摩里快手入！

正仆街黎場場得一球 又要迫死半大黨

卡數防得麻麻
好似有啲危

葡盃快手入多波

卡數9.5s

入撚左10s先講。。。。

錫ng

44444

你你唔係卡數盤咩

4444444

口水注

奧沙J和未

新特蘭攻到仆街都係得一球公道咩

錫狗開齋

摩里入未

卡數真係攻又斷防又唔掂

卡拉
侯城2.5b
cf
波圖-1

蘇超比多球

555

六蛇

米五角大又中

卡素好垃圾

找卡rc

卡 rd

卡數rc

M5 紐盤 9.5s 錫ng

錫劇本波

紅撚埋

2分鐘2黃一紅

佢買錫ng?

戰神卡

一球都無 錫菲聯點唔降班呀

#504

其實只係會00完場

俾晒機會入啦 唔生性

Cf 2-0

無威脅都衝埋去搏攞牌
卡數食屎狗

2-0。。。

屌 cf正氣 紐狗on9

蘇超半大CASHED

好多紅牌！！！

主紅！！！！！

第四口格蘭收錢
送錢日

格蘭果場算唔算派錢

打榜尾都高水平半

找卡數 紅牌
葡盃 主 紅牌

錫飛2.5b係咪已經玩完

咁快gel

仲要平半中高水

錫菲聯會唔會咁都贏唔到

ＧＯＡＬ！！！

葡盃 客ＧＯＡＬ！！！！！！！！！

紐記輸係咪劇本黎
賴恩廢沙43min攞黃
隔幾分鐘又攞多次

紅左仲勁英文點講

屌4x5斷新特蘭

兩邊都出哂 不敗 M5燈緊自己 買對家

葡主我屌你老母

等數錢啦 有乜好講

英超仲開1.5/2 等有0.5/1算

會唔會又打假

佢2串1ma

cashed

Gel

錫菲聯比哂機會 咁都贏唔到解散啦

紅牌 00劇本

客入先主再CUP咪得

有冇人覺得錫菲聯咁柒都應該贏唔到

買咗即場紐卡fg同客勝

葡盃 ＶＡＲ

撞龍門 ＋ 粒波未入龍

劇本係？

葡炸？

細膽買100 no goal 算

比我走盤啦你老母

cf 補9.75 和訓得

炸

Reded stronger

米能炸啦屌

盲人球證？

盤都開埋 入左

咁都當入屌你

上水啦咩

留名血洗卡數

Goalllllll

笑撚死

雖然唔當撞龍門

但粒波無入過龍

門線技術響左就當入

red left chung strong

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

你隻賤種狗仲敢上水
肯出嚟道歉未

已經兩場1:2 ，波圖會唔會都係1:2

有冇var圖睇白線

有冇龍門畫界圖

今日好多大波
有機會

人呢

假到

你唔係叫人波台狗咩

1:3得唔得

完全無

剩係ＶＡＲ睇有無撞龍門

望一望pin，我諗唔係打假
而係比米五巴燈死

150就係白線

3點有無心水？

米5都有出CF啦咁

得你中咩我一早岀咗葡超客

侯城唔入失多球啦

我買左客隊都覺得好好笑
明明主隊個後衛倒掛救空門救得好靚

支持

圖？

買定反CUP啦

睇波圖想點

侯城封咩

球證要收工，唔想加時

諗極諗唔明點解錫會讓到平半
原來有內定紅牌加持

唔講以為全世界得你一個買中

真一定係假波，先會有咁既倍率

圖呀屌你老母

流浪

點解你有爐

M5第2口有

有好耐

辛達卡拉

係8中6就唔會而家先上黎吠喇

Who are u

今晚仲有冇

出伊巴

今次係2x1

我開爐要問過你個賣料狗？

屌唔叫？

入多球係咪咁難

波台人有好有衰

我同frd開爐玩下

Hi

快邀

錫狗快入

多謝米5

今晚伊基，辛達，維迪
真誠分享心水

今日打aram果個係咪你黎

候城仲唔入

唔入比人入 好多人跳呀

1-2？
真係1-2？

巴打 俾一分鐘時間黎走下盞。唔該。有時急到得十秒

想去同志bar 有冇好介紹

Goalllllllll

侯城

終於贏返日

奧沙贏盤10 1 100

有

在

巴打..點睇0345 比甲主w?

痴撚線

柯個尿番黎變左２：２

我覺得唔開下盤就好大機會開主w

卡拉
侯城2.5b

CF
波圖-1
利華
狼隊和

多謝支持你見到我本來想要奥沙，最後skip左因為尾盤水位真係轉左，結果
不過我會盡快，張飛唔簽全名睇吓會唔會用少啲時間

意思係唔開盤?

1.5m係度嗎

明明有心水維迪斯
見到烏雞落飛淆底ＳＫＩＰ左

而家跳番上天台都得呀

K

垃圾錫飛on99

有少少衝動想買找卡數勝

刷啦仆街

錫飛呢場都唔win 真係早d降班好啦

有無人買左英超10.5b

點解角球企得咁硬 50幾分鐘仲中位數？

米五

卡數似守到和

紅牌 = 角大

m5 9.5s

原來卡數紅咗真係做比錫狗贏

錫真係好廢

補9.5b先

好彩頭先瞓咗，買咗錫菲聯見到場波咁樣都爆血管

錫菲風險大 賠率低
個種廢 就算開出都好似買爆冷
不了

買咗咩？

因為依２隊場場都係最後１５分鐘刷得最撚勁

有平手唔要 要平半想驗腦

性莊士東

666

波圖快手兩分波

射撚左去邊？

半場cup

奧沙第三球 上

角呢

呢隊垃圾近6場冇贏過仲要作客對第6都讓波，買咗少少玩

下
候城ＣＵＰ撚左

侯城癲撚到

侯

狼狗果場2隊平時刷唔刷角的

夠薑入多粒

仆街

真係唔識踢進攻足球

波圖玩野

9.5B

錫狗嗰種廢

錫菲聯都算神奇球隊，每個星期都有人屌踢咗十幾場得兩分但係每次開盤都勁多人追盤

錫菲聯要降兩班先得

75分鐘都冇入嘅話買少少狃下入

今場仲要學人讓平半

追對家買輸都抵輸啦
買錫贏左都唔夠錢買驚風散

國民隊 紅

頭先睇咗陣
班波係好有心去踢，但就係有心踢永遠入唔到波

波圖瘋狂入波時間到

荷甲真係角大之鬼

換左人 踢得仲衰

咁都var?

卡拉
侯城2.5b

CF
波圖-1
利華
狼隊和
搬泥 fg

長追對家賺到笑，但博彩公司都唔係傻，開啲盤成日都會俾希望大家可以睇到錫菲聯開齋

屌你 handball呀 仆街

隻手似有心

未到75分鐘已經劇本波

on9咩咁都12碼

錫12m

12m

唔撚係嗎 又紅又12 m

莊家上盤confirmed

點會無呀 你傻架？

幫到手

買大理得佢

咪撚miss呀 屌你老母

鍚菲１２Ｍ

假撚到

捉住人地隻手掂個波

屌你老母真係假波黎

個種廢 要全餐先贏

Miss撚咗就好笑

個黃衫傻閪

錫ng中！

跳先你羊囉咁

Goallllll

做撚到呢

m5勁中

推跌人都handball on9

送到佢入波

錫菲個種廢 對面紅左都唔會有信心買佢贏

狃狗真係派分大使嚟

當年對打比郡又係放咗4分俾人

補飛先必勝

9.5s gel

自私贏

英超var 真係世上最假

假撚到

呢場假撚到

只差波圖反cup

咁智假呢？

角大有望?

球證話 唔做球12m比你真係入唔撚到

盧頓入未

卡數no goal

呢排黑仔
費事害人

笑死

智假明假鳩你
無咁慶

臭閪英超都造波 cash out算

咁樣擔緊位個波dup落黎都吹邊有得踢
根本掂到手都判你死刑

咩都俾你買晒

我個十蚊no糕
走地買咩可以追返

依招勁狗

求吓你角大

1;1完場

有$10買早餐

卡拉
侯城2.5b

CF
波圖-1
利華
狼隊和
搬泥fg

似仲有球 錫菲

米五燈到 12 m

大家買波有冇補飛習慣

奧希❌
摩里❌
卡數❌
cf✅

遲下踢波要斬左對手

真 追咗9.5B 8.5B

即場 no goal

奧伊本+1
米蘭

冷咪補 最好後cup

唔好絕望住，話唔定假波假到尾
最尾1:1和到呢

咁準 有爐？

Doom

錫菲聯開齋 首勝

無買 但G持卡數撃倒假球追平

早晨

重心！

屌。。。

Now條友講完岩數未
好煩

m5話錫fg架

,

AC 半一

伊巴都燈埋

格蘭3ng 小注

唔上呢到了
驚再燈

屌你老母推到人失平衡都計handball

買完轉半一

咁都燈到

屌你老母好彩未買

代表咩？

早左買伊巴 求走盤

AC米蘭好似伏伏地

般尼+1/1.5有冇人

錫菲聯贏啦掛

7.5B 刷未

買左隊西波奧沙

買咗少少下盤

比條生路過緊關

跟 未開波先贏錢

贏一粒冇錢收

歐本+1 快

你唔係上盤師黎架咩？
幾時改左做下盤師架

3:45兩場賠率都一樣 係上下盤交換

即係點

又輸咩

無啦啦又改咩名

同路 上面講過

咪 90%個個

波圖 我個8倍4串1

牛蛇

屌牛師個名好核突

屌 -2c

搬泥 拖狗

咁都中假波
Dllm

大哥

頭場智甲仲假

比晒水 唔買對家都唔好同路....

搬泥 跟

做乜而家個個嗌大哥

智左尖左4千
以後戒智假啦
好彩智利有地震

你呢排勁中齊贏算 不反了

個排無上呢到
我4點入手

連中緊3注 點算

小注法撚

又跟我

我叫大軍伏做廢馬 D人都一齊叫

想試下米五燈力
蚊注買咗拖連奴

-1c! 快 求你

六邊形大哥

打電話去icac算

4:15狼隊！運氣開始返嚟啦

差一角 快啦屌

佢真飛好似全炒

又米禾爾

放過我啦

場場買 又想逼死幾多手足

Cup佢

紐卡補6分鐘，肯和未

卡拉
侯城2.5b

CF
波圖-1
利華
狼隊和
搬泥fg

睇埋曼第一球邊隊訓醒對答案

仆街 冰撚到

波圖3:2 10 1 100

。

奧伊本+1
般尼半全場 主-客
愛華頓

瞓醒收錢

屌你晒甲半 2 全 2

利華入未

對家入咗

神8dllm jump

垃圾利垃圾利柒到彈起
今日都可以唱

屌 想死 燈撚到

1

7777

屌你老母。踢假死全家了

臨尾咁送角 差d老烏 笑到

原來流浪都入左

仆街 臨尾都要1C撚7.5B

因為呢場假波
我又多個心戒賭了

好

真係俾錫菲聯後防笑L死

2串1下盤買唔到 咪撚中

屌你老尾差啲1-1

利華針

卡數好撚慘

利華追反粒先啦

愛記 狼 2邊陣都差唔多 愛咁都回飛 練唔練心好

謝謝

咁都冇12m？

Ac快啲入啦

150 狼

追咗好耐了

Which team

無爆肌佬 右路已廢

波圖

信2和b

米五想派你 下場要咩

派咗先

左閘復出 好大優勢

快 要咩

狼，49000

輸到就斷氣 a米 利華生性d啦

4:15
愛華頓
唔中搵我

你對唔住你個名

ac比人禁屌

米五之力

走盤當贏。。。

西維有冇人要

無左賠字

狼狗角大算

暫 曼聯 馬體會

仆街ac，又撚

陣間要咩

跪求開個10走盤都好

一早講左 留意下

利華goallll

打和算啦

半一盤和波搞唔掂

咁都唔轉平手盤 狗會你好野

AC同比甲肯入未

應該仲有馬體會細

兄台食飽好上路

有12m 似比人cup咁

冇買感覺唔對路

Ac半場入一球定下驚先喇

狼入末

Ac正氣只限聯賽
點可能走去買杯賽
又係莊家吸血嘅時候

利華都幾廢

上半有入波就買細

愛

愛華！

唔撚轉平手 我屌你老母 狗會

即場都唔開啦

咁快01

點解愛狗會受讓 派錢

般尼fg

唔夠人姐一場西一場英

操盤手開工都有2人限聚

曼如果今場賣分 唔要一哥
我即刻搵icac

Ac米蘭同聯賽兩隊波咁撚樣

49000
8.5b進場

獌唔多對路

場場都唔對路 但會贏

般尼禁屌

西維冇人要

反擊咪搞掂
獌禁屌先唔識入

瞓覺起身收錢

ac走盤當贏。。。

贏一球都係贏

下體啦

下體半主fg

so fast1-1

狼狗半大gel

法撚左路唔識攻

唔搵馬西亞踢st 點解都可以唔識攻

獌上盤24

妹撚到 又尻斬上前

佢有係場就廢 條撚樣進攻黑洞黎

搬泥快手入

呢隊排第2 真係唔抵 踢法肉酸

算唔算單刀犯規

之前作客點入21球

紅ok？

又曼鏡

球證幫下手啦

一次過睇2下
兩隊都有機rc

第一下判犯規 第二下應該唔會紅啦

曼個下紅左 仲會唔會比般尼紅

獌有機rc
梳爾鞋底

踢到波先 黃掛

照正路就唔會既。。
但唔知點玩

rc

睇兩下var
笑撚死
再睇前d 丫笨

又無野。。sor

睇翻之前

個球證識唔識

球證我屌你老母

半主頂住

馬體1-0

如果犯規完無吹
下次直頭打撚死人都無事啦
On9 var

獌走甩張紅

馬體頂住贏 曼輸半格 都有得贏嘅

屌你 法撚

鞋底去收山腳黃已經執到啦

曼goal

曼！

AC屌你

球證